{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059955",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "광치막국수"
    },
    "text": "江原道(カンウォンド)ヤングに位置したレストランは1992年にオープンしてすでに20年間、運営されています。ここはほとんどの食材を直接農業で供給して新鮮で良質の材料を使用します。特に、唐辛子の粉、白菜、大根の若菜、ジャガイモなどの周辺で最上のものを選定して使用し、マックッス(甘辛そば)のたれ、スープ、そば配合はオーナーが直接作業し、変わらぬ味を維持します。食堂はいつも清潔さと味を維持するために最善を尽くすことを約束します。この食堂は以前にTVプログラム6時、私の故郷に出演したことがあります。運営時間は毎日11:00から19:00までで、毎週月曜日はお休みです。この食堂では多様なメニューを提供し、価格はマックッス(甘辛そば)が8,000ウォン、茹で肉が18,000ウォン、ガムジャチョンが9,000ウォン、イムジャタンが8,000ウォン、焼いた豆腐が6,000ウォン、タンポポ転移10,000ウォン、もち米のトンドンジュが5,000ウォン、焼酎が4,000ウォン、マッコリが5,000ウォン、飲み物が2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは江原道(カンウォンド)ヤングに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このレストランは1992年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは唐辛子の粉、白菜、大根の若菜、ジャガイモなどの周辺で最上の食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの運営時間は毎日11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このレストランの定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはマックッス(甘辛そば)、茹で肉、ガムジャチョン、イムジャタン、焼いた豆腐、タンポポ転移、もち米のトンドンジュ、焼酎、マッコリ、飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのマックッス(甘辛そば)の値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのマックッス(甘辛そば)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの焼いた豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランの焼いた豆腐は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの焼酎の値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランの焼酎は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのマッコリの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのマッコリは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 422
    }
}